[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪婭》- [4] 齊齊入坑日服 [hohoho]

輕輕咁更新左的巴既攻略

聖物唔係淨係SSR以上先好用, R同SR都好多實用Ark
前線資源唔夠 建議升左R同SR先

想問下
1.

2.

應該上面好啲？唔識分邊個ark好啲

唔好意思 想問下第一個任係做咩
第一次玩d手遊連每日都睇唔明

1聖物好少少 榮光把武器勁

打主線是但一關

可以對下有邊個未做

係咪七史嘅巴打？
我揀1

thanks

後期係咪無咁肝
d野好似打極唔完

後期變養生(?)

過左12點都唔見佢 更新反我出戰好友既

其實點決定用咩軍c

台服出幫手推起左日服

買左個雙UR

日服抽完新年30抽
想請問建唔建議開波？
刷咗兩日呢個已經係最好嘅ac

如果開嘅話，咁自選應該用嚟換隻怪盜好，定係換邊件ARK好
好似已經有幾隻角，但聖物得兩件
再換埋怪盜驚有排練，但冇怪盜又唔知farm素材會唔會唔夠高效

心急人上

自膠冇po圖

留名

台版新人留名

請問活動金錢關個d 金塊係直接全部賣左佢換錢?
應該無其他用途?

台版岩岩買錯帳
1.王子 木法 冰劍
飛海沙
2. pool up 個隻怪盜羅賓 公主
海 沙 榮光
邊隻勁D?
送另外一隻 留tg

台伏新手想問下 呢個池 會唔會更新？

我呢家既卷 應該留起 之後抽其他角？
唔該

唔好揀怪盜
你人物好靚抽 但無魔攻ARK 可以考慮神獸/空艇之類

係

我會揀2
第1果個d角色係日版完全無上場機會咁濟
怪盜都仲可以用下偷野

個帳留俾有心人

佢劵如果無限期 理論上遲下會更新
中文版真係建議strong hold石等新野

台服
如要練 軍師定三賢者好？

LM

我見必中sr有限期 銀禮卷 無限期

唔該巴打

軍師好似後期都仲落得場

利申兩隻都未練過

想玩日服 邊度有首抽買

咁拖到限期前先抽
我估新年有大型活動pool架啦 多數會出一隻限定

唔該
送帳 已用頭30抽
王子 木法 冰劍
飛海沙
留tg

俾埋錢先話個AC一早賣左俾其他人, CLS

刷錢係打邊關

買左三個acc玩唔晒
好低進度

UR 皇龍 劍聖 JEDI 加護天使 (T1 x 3)
勁低進度

有冇巴打有興趣呀？

@fatke1995
多謝巴打 刷咗好耐都冇飛海沙

D成長包洗唔洗買？伏黎？

想問除左聖女同啊伯 應該升邊隻

想問下 依兩隻係未幾好？ 如果比起神徒利利 或 利利，依兩隻會唔會比較勁d?

速成方法 無需要
有時有免費果d就照買

冰劍/軍師

係幾好
神獸雷屬物攻
王子光屬雙刀
好難話咩勁d,你呢兩隻都係T1 隻樹奶有冇其他野換

淘x有

隻game咁農都玩咁多ac

仲未見的巴入黎

突破個啲材料咁難出...仲卡緊20lv

新春袋換咩ssr 好？

呢隻野係咪限定角色？
見佢好似幾勁，但係好樣衰

台服詠啱新岀?

尋日手痕抽咗9000石巫女pool
中嗰個歌手

之後火火地去買咗個石頭號
抽咗成100抽都係未中巫女

咩事

台服 有興趣

隻game可唔可以set遠鏡
可以睇多啲野

想問新手幾時開始買裝備?,或者解到咩設施?
我又唔敢亂買野,d裝都好貴

之前的巴係咪推介過有關刷錢好快
係邊關

同埋點樣睇角色用咩武器

想問咁樣可以開?無雙限定

轉自尋日某巴打
グラギア山脈(ハード)
【3-10】帝国近衛師団の実力3

尋日放假打左成日先2-6

用緊超勁,不知幾能型

Thx

不過我宜家先2-8

我得依d，係未應該抽下隻巫女池 博下？

我尋日抽左120定130抽先中

喺地圖介面可以
但戰鬥畫面好似唔得

仲未見的巴蹤影

因為我見啲日本youtube睇到呢隻game可以拉到好遠咁睇

得10抽好難抽中啲咩

點樣可以賺多d石？ 打pvp?

明明補師目前都冇咩用
但見佢咁靚又好難忍手

清主線有好多

洗濕左個頭就番唔到轉頭我都係要all in
有冇人個兌換所巫女專武有冇用？

精霊捕獲装置 點樣有?
我己經有呢個地點但唔知點樣有呢個道具

定係所持道具有顯示就得?

如果唔用隻補，我其他角色有冇可以用得著？

要課金先有專武
無理到

軍師應該叫用得下

佢意思係去呢個山脈任一2-7,3-14關隨機出?

竟然係送果隻
其他原來咁渣

同埋個捕獲係自動會捉定點,求解

捉精靈好似要off 左個auto
你如果見到個background 有粒大光點飛黎飛去
就用手touch 佢 就叫成功捕獲

啱啱石頭號埋單170抽先中
神機率

你意思係touch 個粒飛緊既野,而唔係行埋去?
即係直接點?

唔夠保底真係唔好抽，掉石落海

係 唔洗行埋去
用手touch 個moon 就得

我火個粒好似半自動無點都有
唔肯定係唔係必需要點
打緊2-7,我想問粒野係入場就睇到定要殺怪先飛出黎

唔知啊 我玩個陣 啲人咁講
可能依家更新左唔洗

如果wave 1 唔見 即係無
wave 1 見到 去到最後個wave 都會有

所以應該用佢呢個方法?

日版啲初始抽卷係咪用晒佢就得？個池唔會加野落去？

其實佢意思係隻精靈有delay
所以最好入多wave 嘅關
一開始慢慢打 等幾秒睇見唔見佢出現
唔見其實已經可以quit 開下一場

台版d關卡數係咪開到同日版一樣？

quit 同輸都會扣體?

yeah ,出左啦呢個方法好得

隻game 除左活動要扣體 主線唔洗體
只要你唔帶ark =無限刷

アブソルの氷杖
呢個唔明點樣解,モンコレの館(ランゼリア大陸)ボス討伐報酬
佢意思要我成個島既要求全清再挑戰大老?

你去地圖搵モンコレの館(ランゼリア大陸)
之後佢有任務要打指定數量嘅怪
完成之後會有隻boss 要打
贏左會送呢把杖

ok明白,見有d 要去到4章先打到指定怪
我搞埋件森の精霊ドリアード先
可能杖我直接係商店買黎用

想問下除左升神徒同阿伯 仲升邊隻好

第二行第三隻

好似佢地叫你升第1行右1,第2行右1

飛海+任意4星角係咪都開得

除咗白虎 仲要升邊幾隻？

MND係魔防定咩黎?

想問下開唔開得

好似話要破防 用軍師

解剩最底3千石就得?同埋有無話越底越多魂?

有石就全解 反正遲早都要解

手上抽極都係ssr聖物
人物真係好少得呢幾個
升邊3隻好

因為我想留石買4800個褔袋換樹劍
但唔知樹屬對後面刷王/過主線有無幫助,應該話有無必需入手
同埋新年呢種3千石10抽必出1隻角 幾時會再有?

想問神獸+阿伯開唔開得?

換左先囉咁

應該呢個pool 得新年or 周年先有

即係正常要300抽先會有必出角?

咁又唔駛 300抽係保底
我130抽

ARK好似緊要過角色？

ark比其他角色都用得

角色話淨係自己

300抽保底即係要用幾多石?

90000

但係宜家日版無課係無UR ARK
所以我刷左3 tier1 限就開左

但一課分分鐘抽到3張UR上次我十抽抽到3張 有巴打抽到4張

每次其實要幾多石先為之1個 step ?

課金不如直接買號啦,聽樓上巴打$200有找
冬天睇小次醫生係反度(從不課金)

我都係買號呀 但一個號唔會有晒咁多張UR
課金係為左補全
利申: UR仲係差一張

例如宜家英雄個隻巫女,你意思佢300抽直接出定要去交換所換?

每次抽野都有個道具送 如果抽夠300下都中唔到 就可以直接換
我抽左130下中左 所以佢唔俾我換

去交換所換

唔該巴打們,宜家準備解ランゼリア大陸個任,希望到尾夠力打大老贏把杖反黎

UR龍ARK 呢把劍

最fit係比機械女 定呢個金毛仔呀？ 都係光屬

定係劍聖？

2個都可以 我就比左金毛仔

4800石新春包換咩ssr 好
感謝

左揀右揀，最後買左呢個

咁樣要幾錢?唔買emlly既?,泳裝角真心索,特登買2隻妮妮?

emily 係邊隻呀？

$160呀買左

同埋原來兩隻lilly 只可出一隻？

係,你當佢係skin,同名只可以出場一隻,但你可以隨時換skin

你無睇呢套野咩,成千歲既女人

好多重要ark無
海賊船/沙蟲/神獸/劍聖譚/蒼冰守護騎士/空艇
可以再試下抽抽補洞 最後無先換

謝謝巴打

見兩隻lilly都一樣分數

唔知咩版本勁d

淨係知一隻生存強d

有冇人知結他手個任點解
去到個港都冇枝酒賣

我覺得開眼普攻好用d ,aoe 直線大範圍
但技能我覺得唔開眼好d

如果對話都不看(像我)
之後對話提示只會提示在裡德爾港
但其實在 米迦爾港
當然每個港口找一下就行了

係唔係跟佢抽就可以

3聖物 依家D角色後面 真係咩機會出場

本身想入台服 刷到一半見到日服有雷姆就走左去買日服首抽帳玩
岩岩用佢本身D券抽埋隻加護天使出黎

hi 守望巴
都入左坑

其實應唔應該用水晶回寶玉嚟打活動？（玩緊台服）

hi 我專登睇左utube D gameplay 一邊打一邊有埋語音先買 好正
本身以為又係得個模組

啲角色仲可以自己控制

一定係玩日服

無L錯,...本身玩台服,驚做孤完仔都係轉軚

見日服已經淘汰晒中文版而家d角色係難啲有動力
所以玩中文版真係主力刷聖物開波就夠

台版個營運閪 所以最多用黎睇劇情

唔應該，自然回夠打哂

dmm課金原來好方便

可以直接用香港信用卡？

台版暫時一定係0課觀望，keep到人氣唔變特別版同有合作先算，依家當睇故事就得

佢話兩星期出一次新pool 唔知會發展成點

快啲出到lily 王子就啱嘅，不過都係睇定啲先

係呀

好彩依家暫時冇野課

等佢D角色出到咁上下先刷首抽玩
依家D角玩唔落手

我用主角隊咋

3種界限突破之間, 係咪每日都開?

點打上級 界限突破d素材 60lv一入去比人秒殺

我應該升邊三隻做主力？

同你一樣情況 唔係幾識玩

一係練度唔夠
一係就搵個勁FD幫拖

T1:神徒リリー,ディルモード,加護天使ルキエル
T2:セイリオス

同GOOGLE PLAY用信用卡有咩分別?
DMM會唔會平D?

Google play唔清楚
但ios玩家用dmm課就方便好多

4800 係買有償定無償果個

其次係, 若買左12000 YEN新年包, 係咪拿去抽有償9600 POOL好

召喚獸係點玩

一定啦 必UR

沖動仔已經買左，咁係唔係是旦選一就ok

4800有償福包都買嗎

咁隻神獸レイ呢？
レイ同果隻紅隻狼，邊隻勁d？ 我見佢地都係T1

而家玩日版唔會差距太大咩

所以D人用200港幣買之前儲落的首抽帳。

有冇台ser 玩家 揮揮手

唔識日文 冇乜動力玩日ser

隻game冇咩競爭性

有 前面有幾個

單機game 有咩差距可言

莉莉點解只可以特破3次到80LV頂LV?
點先可以到100LV?

升啲ark只可以慢慢等藍紅珠？
啲裝無搞過
卡住60

日版新手
想問下點知邊d ark配邊d角好?

遲d開協力

協力 人地勁啲carry 自己唔好咩

睇畫面好似好正 唔識日文係咪玩台版會好d

日本WIKI有教 連技都教埋配咩好

睇住將來d角色屌打晒,...仲邊有心機練黎推圖
單機自己爽緊要

搞到想課9600 必中UR

我會主玩日版 台灣等第時出多d角色 先再番去睇下劇情
因為台版代理太閪 唔會長玩

我課完中左3張ur
另一位巴打中左4張
你諗你

DickOwner巴打去左邊

課左 2隻空中要塞 + 2隻リリー・マター
無破神 比你參考下

到時劇情YT睇番算 台版代理已經無人玩落去

我課完都係仲差一張皇龍

我用bs/nox都黑畫面login唔到入game, 前日有巴打推介dmm....超順加上對我課金又方便

我諗12000 YEN新年包9成9係抽有償9600 POOL啦

唔中重覆當贏!

其實個有償4800 福袋抵唔抵買?

點轉服

利申 啱啱down

可唔可以講下代理閪D咩，第一次玩佢代理嘅Game，最先仲諗住課金好彩冇課到

兩隻game黎

編成果度裝召喚獸
入場儲滿噤魔法果度可以用

這款遊戲聽說剛營運時真的常有一些機歪的措施，例如一個活動開了兩個池，隔週等你抽完才出抽了還多送魂的事，不然就不事先公布，後面忽然給你多一池。不過一週年後估計這些事被抗議多了，官方像是忽然換經營團隊一樣，開始承諾玩家這些意見不會再發生，且改介面，也開始研發新系統，現在也開始研發共鬥系統，以及表示會再更新AI系統，基本上已經撐過一年多的遊戲還繼續研發及更新，這款算是還會營運好一陣子。但寶船怎麼營運真的不好說，不說亞克傳承，光玩了幻獸契約、奇幻生活、塗鴉英雄這三款在日本當初都還算人氣作的都爛尾居多，更是不少罵聲，所以持觀望態度。

睇最尾果段

當初D GAME都係一年命仔

點解好似法師著數過物理好多？

都好難揀
但神獸/劍聖譚/蒼冰/海賊船100%件裝都top 可以呢4揀1

謝謝巴打

神獸好撚勁我覺得勁過紅狼

要星盤解人物story先

呢d game先好玩, RS都係咁,最多出個合作壓制戰全server一齊攻略電腦據點

面具佬同神獸都幾正既

有無link ?

#1 咪有

哇 追POST 見到有PC端 裝完真係不得之鳥

我以為有另外d網

巴打好識面口

無喇 依家GAME 霉到無人出攻略
有時係youtube 反而搵到小小攻略片

我見佢係要自己search技能配
佢有教用咩技能咩

而家台版主線出到邊

你禁隻英到 佢有講

おすすめスキル構成 ?呢度?日文盲真係慘

咁即係 我練T1:神徒リリー,加護天使ルキエル 同埋神獸レイ？

咁其他果d 可以唔升？果d無用？之後等新池 抽新野練？

練好左3隻先 淨係學技都有排學 仲要潛能解放

請問咁多位 長遠應該升邊三隻最好

第一行果3隻
第二行第3隻
第三行第1隻

潛能解放？係未討伐果個？解放左有咩用

之後就要睇你多唔多ARK
越多ARK啲角色就可以學更多技能
升好3隻先 第時打塔最多可以出12個角色
不過都已經要搞幾個月先會練好咁多隻

潛在解放會升各項能力 超必都會勁啲
我覺得起碼要4次解放（最大6次）先叫暫時練好一隻

LM
嘩一日無上連登個Post推得咁快嘅

係咪好多守望巴都有用

係咪好多守望巴都有玩

的巴你終於出黎
冇你差d hold唔住個場

有無咁誇
呢度好多老手㗎
Btw見到好多人入左坑

d新手問我野 我都驚答錯

ARK 即果d 抽返黎既圖？ 係裝左個圖係身先可以用個圖既技能？移除左就會消失？

另外你講既塔已經開左？ 我要兩三個月後先打到。。。。？

答嚟答去都係嗰啲

係Ark身上學到嘅技係永久
Ark特性先係裝左先有

塔今季完左 每過一排就會開放一次

最多係問應該練邊幾隻
好多巴打買帳成手角色

自動掛機怪盜係咪唔洗帶魔獸獵人

守望揮手區

因為乜SSR都齊哂

睇黎大家對像素game都有情意結

魔獸獵人技要手動開
所以掛機唔帶佢都得

掛網係咪主要刷素材同ark乙太

ark應該集中升左一個先 定係分散黎升? 要升滿一個真係好漫長

乙太升Lv錢素材
Hard難度嘅關仲會跌角色碎

刷魂關可唔可以拎合作角色去刷?

係咪全都關打完按一次先可以再打下一場?

日版集中升 啲角自帶啲技都夠玩
好多勁技二刀流星眼嗰啲都係10Lv先有
分散升到時想學10Lv技仲漫長
台版人物機體太屎 可以分散升下Ark乜技都學下吊命先

可以集中3個 我第一個升滿係海賊船 個飾品話係drop rate up但我都唔太覺特別有用

咁god呢

誤會咗係升% 柒咗

台版揮手區down咗勁撚耐都未下載完

樹海好似自帶2刀流

可以 乜角都會跌 禮拜六日記得打集魂之間 每日3次10碎=30碎 依3日仲有個一日一次50碎
打集魂之間記得淨係用你想跌碎嗰隻上場 咁就會淨係出你上場嗰一隻角色嘅碎

有自動周回 唔使噤

pin!

God效率好低 打好耐
除非你隊嘢真係好勁

係日版隻隻新角都助底有4 5招神技旁身

得番10碎

romasaga

想問把劍係點拎架？

我係re0果時入坑果時有關可以肝勁多魂

早玩早享受

係排計第一個隻?定3隻隨機掉?

3隻隨機 所以帶一隻上場好喇

暗左唔比按呀..主線/新年任都係暗左

更正: 依個關先係跌50碎 一日一次

thx

帶個勁朋友carry is ok

勁隊友用晒

主線正路有得噤

皇龍UR 乙太100%

日版新手抽中巫女
洗唔洗繼續抽埋啲魂出黎
定留石慢慢黎?

你太多錢課金就可以用石追魂

的巴 巫女專武有冇用?

係本地時間11點定12點計第2日?

實有用
但真係好有好有好有好有好有愛先好追專武
專武唔係必課的

香港11點刷新活動關
4點派登入彩

因為佢有專武同埋件衫
要換晒兩件就要重課但個pool我淨係想要守護天使 巫女之前130抽抽左

守護天使專武依家都無得課了
你都係咁用啫 再等下遲下有無心水新角啦
補師本身係隻驚已經唔係好必需
我覺得唔使課唔想你破產

點解down完ser開apps黑左mon

係咪An機 黑Mon嗰陣噤你An機個返回制

OK

我發現自己開局幾好彩,用得反d做任務既裝備
係用左錢買件幾萬蚊既甲抵到喊
我解左打王個把冰杖

qoo? 果個有問題 都係去日googleplay down

主線好多裝都用得著㗎

想問下日版 d石洗唔洗留? UR係咪一定課金先有?

GOD 有個任務係1分30秒內完成
真係CLS

周回3-10 係Normal 定有hard??
Hard 要點先開?

留9500石開埋討伐欄之後隨心啦
呢隻驚啲新角又唔會話勁到嘩嘩聲
UR目前係 課新年9600有償先有得抽

推主線到某個進度就會開

3-10 Hard先係周回最好 Normal差好遠
打到咁上下去返1-1應該就有得轉Hard
之後一樣推上去
實際點開我都唔記得左總之一定唔使推到好遠先開到

點樣set 1隻人物上場,咁邊粒制?

啲王成百萬血

編成拎走其餘兩隻

80層隻神獸 500萬HP

開頭覺得難 而家練度夠勁可以1分鐘完場

鬼刃好型 但得T2

係咁禁特技出技
禁到手都痛

原來咁樣！

順帶一問，隻game 咩問題導致咁少人玩？到台版出先知有隻咁既野

我用過FD隻鬼刃完全體
普攻好似一刀17999
特技可以打到23999

我諗真係肝 同埋無協力真係差咁啲
希望遲下出埋協力會正好多

就係悶囉
打晒主線就剩係得返活動刷刷刷到天荒地老
等更新主線又唔知等到何年何月

依家先知有呢隻驚

升完3隻T1升佢玩下先

依家咁樣係咪ok?

正想要

思路幾正確

雷姆我應該都抽左4萬石
得個吉
個陣抽中可以有86SC 真係不遇不可求

請問呢個條件係咩？

86

你一定無玩過史上最勁既橫向DNF
以前雙開每日操作,好玩到停唔到
玩呢隻由手殘作變反健全人士
黎緊DNF超進代變埋3d ,真正1x周年紀念

想問遠征擺角色有咩要考慮？定亂擺都得

好似係隊伍唔可以有戰士

塔?咩鬼野黎,係邊度咁

轉日服 刷羅賓+灼鳳破起手 已經爽過係台服on99練角

遠征有條件加成 可以提高大成功機率
要睇返個關係咩條件
同埋佢每LV 都有唔同既要求 要fulfill 到先可以到下一lv

Thx 的巴

除非無post ,無攻略,無人問
如果唔係我一定唔會玩魔改服,同埋港澳台中代理都通常仆街
一係外國server好d

正常活動關個門仔會見到
但唔記得係咪有RANK要求

我都係佢出港台先知，啲畫面用iPad 玩好撚靚咁

玩港台服已經中過唔少伏

唔係好覺有,你得閒既話cap 張圖比我睇睇,thanks!

而家塔完咗 應該月尾會再開

你玩晒台服D劇情之後就可以過黎

日服同台服有咩分別

想問練角係咪一定要刷關 無其他方法？
前期聖物係咪睇數值>效果嚟分配好啲？

利申 新手

淨係個營運已經分別好大
台版營運 隻GAME一年左右就收皮

日服版本早好多好多
基本上台版目前所有角色都無上場機會 淘汰哂
唯一黑羅賓素材關會上下場

真 寶船隻夢想生活比佢搞到屎咁

啪水升LV算唯一無腦加戰力
但隻驚技能太重要 刷關得到既野太多
前期聖物我覺得數值無乜大分別 最重要係學到咩技

真 打算YT睇番劇情算

等緊人upload

仲洗唔洗自己寫腳本掛機?

日服抽左兩次新年pool，仲玩唔玩到定抽埋最後一次先決定

好似主線唔洗活動要 唔肯定

早期有無話升爆邊張ark好點？
UR升爆都無資源用，無謂膠

日服 118 110 270
求巴帶

刷活動升爆軍師？
聖物應該點升好？
11000石 strong hold?

台服過來人,...真有心玩轉日服趁仲有新年up
求其一隻t1 推圖都開心過台服

全部人一齊從新開始慢慢等新野出唔好咩

升軍師啦 再學幾招全場AOE亂掃個場
台服現階段 物理角好濕9

重點係代理，之前一堆日版熱門遊戲係佢地手中都係一年左右無預警收檔

睇唔明日文
但都聽巴打話dl左刷緊首抽
第一頁啲首抽角都係日文唔知邊隻打邊隻

去日文wiki對名同頭像

普通開係2隻靚角加1張靚聖物？

頭10首同台版一樣咁抽？ 飛海砂3中2 加 1任角？
入game先再抽30抽？

頭10首 怪盜+一張靚ark 可以

跟住30抽新年祭追角,...

台版抽中兩個聖物就好，可以就加埋怪盜
因為早期角日後必被新角淘汰。

日版就跟wiki抽角
或買首抽帳二百港紙左右，夠推爆機要慢慢練

頭10要中 再追30

抽下先

an機qoo下載完入game黑畫面 有冇巴打試過

台版? 之後用play store再裝過就無問題，日版唔知

買個初始入坑，練邊3隻好？

唔夠石抽曬30抽喎？
要儲？

點解我琴日見唔到呢個初始

天使係啱啱抽，張UR好似廢，可能要課1pack抽UR

ching 咁快刷到 怪盜+T1 ark
過幾關就齊9000石啦

日服係咪無得睇返劇情架

已經20抽咩都無

空中要塞招技幾勁喎

識貨啊巴打識買左上隻機械女
超必痛,又快超必集氣,自帶2刀流, 仲要有埋中間隻泳池女

女>everything

而家有新年活動關，一級可打，會送四次750石，可以三十抽埋。

ark個% 除左集技之間...就只可以係主線升級嗎 ?

唔該曬巴打

記得宜家刷首抽直接信相收6千幾石

台服 怪盜仲要用石抽 已經係轉服理由

隨機好友點解無人放泳池女 見佢10/10分

呢兩篇應該置頂/放post 頭

隻game有冇劇情架？日文睇唔明

都係皇道野

如果係ark學左"月光", 咁技能解放仲有冇必要再點"月光"?

想睇中文,但又睇到日服抽野吸引D

我記得就唔駛，因為ark的技能佔格數發動
自己本身有的就唔佔

30抽 完重刷

抽埋先決定

thx....浪費左寶石升tim

放左

依個係點解? 全隊都要有毒耐性?

一定係抽晒3次先,我之前都係咁樣計埋中到3隻限

唔該巴打們,我都係之前刷首抽一路keep search 攻略
有用野一定share (習慣做任何野都會搞情報)

Ark個%係打所有關都有機會加0.1%
掛一晚主線通常升幾%

集技之間係俾啲角色學技快啲 同%無關

唔會浪費 係一定要學添 因為你用ark學再裝要用sc
你星盤自學就可以慳返sc

放一隻就得

課咗少少抽巫女3 step
又係咩都冇
巫女個pool啲機率真係正

想問咁多位巴打呢個抵唔抵？

萬分感激！

咁一般角色既sc夠唔夠用?

啲角色已經好撚勁

$200內基本上都係超抵...

永遠唔夠只會想學晒堆技 你打後就知

如果有ur ark就正 係爭少少
唔知之前啲巴打買咩價 唔識評抵唔抵

定還是其實買有UR個啲好啲？

果到無200up既帳

日服過曬主線有幾多石送

有UR個啲有未必有咁多角
即係好似咁

155果個都ok既
不過ur啲人都係推皇龍同破神大戰應該靚果堆俾啲巴打買晒

買完再課金抽UR

比較想知咩網黎?想上去認知下

咩咩網? 你講上面果兩張圖?
淘寶賣首抽帳網黎

想問刷關個度下面咪有呢關獲得既道具既
未打之前全部暗,有時過關有之後個度會顯示光反
有無影響日後掉落?

咁如果上面180同呢到兩個155巴打們會揀邊個？

本身琴晚有一個更加靚，傾岩價錢，都比人買走咗

呢個應該點配船

日版係咪要vpn？

10抽中怪盜
新年抽中神徙同炎獄係咪開得?

不用
仲可以用電腦玩(裝DMM)

ios/an?

終於解放晒隻レム

DMM視角好正，全圖

點樣全圖?

想轉日版了

即係呢度,獲得個度有d暗同光左既,有無話光左之後唔會再出呢個道具?
同埋頭先睇左個網人間女配泳裝直頭無課,配雷姆得小量

唔係好識用dmm 有無巴打教下 佢係ios定an黎

咁樣開唔開得 定係重刷 我見有2隻T1角同隻怪盜

快D去買個好D既首抽 都係百零蚊
越遲買越少選擇

手機直畫面唔掂

我買左呢個
唔係最靚果個

佢係電腦程式黎 同你本身用開IOS/AN無關
你當佢係一個模擬器 裝完之後照引繼過去
一個帳可以同時連3個DEVICES, 所以你用DMM玩 亦可以用手機玩
當然唔可以同時用兩個DEVICE登入

轉日版了 台服有35000石

20$買個 多石有100000石

呢個分身acc 低進度有巴打岩呀？

UR龍 + 5限

平賣

玩唔掂兩個acc

你係自己拉開個畫面?

Lily真係好得意
每次完場都睇佢奸笑

2隻版本都好鬼正

你台版可以KEEP住登入拎石
因為我都可能等佢出限定果時番去玩下(但要主用黎睇劇情 唔會長玩)

新手一問！
咁樣開唔開好

好似唔開眼感覺好用d

冇咁易瓜

繼續刷

請問一下學技能到
係咪需要攻擊提升1 > 2 > 3咁學
定還是可以升SSR聖物去學 3LV的技能??

好👌🏻

攻擊提升1/2/3 係3招技黎 可以同時裝晒 唔需要順次序學
冇得靠升Ark黎提升招技能

明白曬, 唔該

前期要點升法?開到盡?

開眼淫啲（好似係）

我冇未開眼版冇得比較

pvp 場點樣set魔法?佢個魔法同我打主線完全唔同既

玩一日就得？係咁刷料？

應該升冰劍定雷劍好

有得開盡量開
同埋全地圖加埋最多有6個藍點 4個紅點
早期快D推圖

其實資源係咪用嚟升晒一隻先定平均分配？

我應該玩左3-4日
首抽AC黎 入面都有唔少資料

角色黎講我會3隻都升到80-100LV
能力解放起碼3隻都開左一半先
然後主力升一隻
唔知咁玩有冇錯

pvp 點樣set 魔法/技能 SC?

隻GAME好複雜 ..

點先拎到升到100lv 枝藥
同ur 係咪一定要課 抽個個pool?

前期推圖係咪唔洗帶Ark?如果我要ark 10lv技，等我強化到10lv再帶上身?

睇置頂
有咩唔明就問 我地當初都係不停問+自己摸索

呢個無課包抵唔抵買

UR要課9600石抽
我同靈課巴都係十抽中3-4張UR

要帶上身 你ARK未升到10LV啫 但1LV都有技可以學
你要隻角色帶喺身先可以加到AP 加滿先學到招技
如果你等到ARK 10LV先裝上身 你應該有排都裝唔到

無課玩家係咪抽完30 新年限定 可以收手儲石？

算唔算畢業？課左9600包
買帳本身有加護天使，石神，無課4800換左樹霸

an

wtf

Wa...

屌呀，搞到我都想課

係 D石主要用黎開位 抽野可以忍一忍先

重刷？又再40抽了

嗱 又一個成功既例子
所以UR十抽真係抵課

巴打，睇你想點玩，如果有心追進度，不如問樓上放緊個位巴打平平地開局再課埋個新年包，你咁刷其實係無ur，無ur就可能要屈就少少兩至3限慢慢農

比我就刷夠3隻限先開局,但剩反幾日only

未有藍魂強化之前就轉其他Ark用?

我會係咁 或者你索性唔好裝 因為每次出場都會扣藍/紅珠 如果你唔係練緊技就唔好裝

ok 呀,我會開波。

係既,...日服角緊要d,...新手練唔起d ssr ark

咁樣都係140痴線
三條女加飛沙海

如果有心買首抽 建議起碼揀有1張↑ UR Ark
因為正常要用課金石先抽到

我買晒

Ur ark 邊張最好 皇龍？

破神/皇龍
下面條LINK可以睇圖 方面你搵番

唔會俾你引到

我記得加埋我 有4個新手入坑都課左
有3個都抽到3張以上UR
你唔係唔課下話

破神/皇龍 得反幾個acc 要買快手

我有睇佢地啲技
分唔到邊張最好 就咁睇技就破神皇龍技最實用

4張UR入面 依兩張係最實用
我仲差皇龍

課

課晒喇 如果UR可以無限課金抽 我一早課左

你直頭想用課金買

隻GAME限制住我

第3個係要用D咩?

差唔太遠
到最後睇你有無咩角色鐘意好似re0果隻就絕咗版

日版唔講飛沙海㗎啦入坑啦

正慢慢玩

UR空中要塞算唔好？

的巴知唔知佢幾時周年？我準備咗張uur 卡

睇埋中咩ark

啲100 lv藥水係咪未有得買

無記錯好似3月尾左右黎緊兩周年啦

係UR都好 唔重覆就得

又要洗錢喇

無啊 好似咁耐淨係送過兩三支

希望到時大家仲係度

雷劍勁啲

我會喺到!

求解

入pvp果度有得編成攻擊防守team

洗唔洗重刷

我次次auto都過到..試下google tran

暫時UR要有償石
之前係有pool可以抽 可以等下先 我都係無課慢慢抽

我唔識打日文我AUTO過唔到

有償石必出UR + 1隻限定角色

我連rs 都有玩咗兩年，感覺呢隻仲正過佢，應該無咁快棄嘅

FFBE我都有玩過 但冇得掛機同埋冇得自己控制隻角郁黎郁去

抽晒3次3000？
可以搏埋4800石個新春包

抽晒

比我買acc就一定要有妮妮,本身佢自帶光暗魔法1雞2味
跟住你配隻火,冰,雷 (樹你可以用4800買樹劍)
咁樣應該通關幾輕鬆
但我自己好能想要人間女,泳裝女

cap screen放去google tran

有無人係玩台服？
依排無game玩想試試

台服同日服落差太大

真係咪玩台lol,日服通常多野送同後佛d

呢支野易唔易得到? 我想爆佢打任...

你又有玩Rs?真心FD

乙太結晶(掛自動循環時間越少的玩家需求越大)
(當乙太裝備拿差不多後，不急著再拿裝備時會漸漸沒這麼大的需求度)(以我日版為例也還有不少乙太裝沒拿到，但已累積111顆慢慢掛乙太即可)
用途：增加乙太值
入手：活動或PVP點數兌換，登入獎也會有，日版可靠友情抽活動時有機會抽到，但也算很稀有

3月尾左右黎緊兩周年啦??會唔會又有3千石必出英?

新手試玩應該台服定日服好？

打錯..呢支先岩

想入坑係咪買d成十萬石自己抽？

聽巴打講完即課

我有1200支，應該OK

到我買左啦

Google咗
哩個人招技就係トリニティースナイプ

屌你老味
我用異角+榮光+灼鳳破開局想玩物理
點知岩岩借左個癲佬好友既軍師+10LV法師樂園黎玩
屌佢老味都唔知佢課左幾多金成千幾int，仲要有30%詠唱+15%暗黑嗰飾物
一入場千幾千幾用暗光炸全場仲要無CD係咁炸
其實我仲堅唔堅持玩物理好

因為見啲fd子list個個都100
係咪買嗰枝升到80再自己手動升埋佢

我之前玩佢日版，但真係太肝，最初練技幾乎下下手動，仲要一個月一個新pool，結果搞唔掂

想問點解其他角有個呀伯樣係到?

綠腳本刷啦,洗鬼手動

痴線 打到不眠不休都得

仆街冇練開佢 拎佢出黎打應該俾人秒

初始帳係咁需要時間去打

買現成首抽 但依家好多巴打入坑 要買就快

打塔果d都要主靠物攻 特別係boss

台服用黎睇劇情 應該一年左右就會執 (根據間營運過往做法)
日服先係用黎玩

邊到買

呀伯個buff黎

識貨啦,皇龍個d無咩貨.呢個最下都比你ko埋

有無建議？定有更好選擇？

個網已經冇咩選擇 好多都俾啲巴打買左

個2張UR根本無晒貨咁制
得反好小角

條友等左成年隻驚終於彈起
每日都少左勁多AC

180$ 搞掂 求高手指點

幾好啊 拿拿林買完入驚抽埋新年Pool
中到一隻物攻打手就夠
一個唔好彩抽唔中都可以拎卷換樹劍

樹劍係邊隻

個人覺得呢兩個幾好

推主線 拎開石討伐同抽新年Pool先 夾埋18500石
第一行左二
第四行左一
呢兩次都勁
第三次落住巫女打住先
Ark唔使理住 升左LV賺錢開藍紅魂先

$180好抵好多勁野
神獸 巫女 加護天使

求好友

有呀伯洗唔洗換樹劍?

Ok 咁推關個陣裝咩ark都得？由佢自動配？

轉咗魔物獵人幫大家 加咗講個名
132730662

日版好友喺晒到

WTF?!?!!

夠打嘅話唔裝都得

你講呢隻？

呢隻就可以唔換樹劍都得

本身已經係fd?
Corwin?

Ok 推推推

唔好理咁多
推主線
去到Hard 3-10又可以入正軌無限周回地獄

oh 原來重覆意思,笑死

日版可唔可以用電腦玩?

有巴打話有dmm版
我mac用唔到 自己都係用後備手機掛

我仲推緊主線依家去到4-13

DMM版係官方程式黎 非常流暢

想問隻角界限突破點先有4突 莉莉最盡得三

好似要解任

有角色故事任 解埋就會開

N 3-10 都唔太穩掛到
我隊野得60lv

我DL咗,搵到隻GAME。翻譯話:該頁面無法顯示

係咪SET錯野

你如果買AC既話正路會有好多活動鑽
啪哂黎打突破素材同晶石戰力就會升得好快

唔想係淘買 仲有邊度有

我KEEP住AUTO唔開技 解晒D關卡任

8591 不過貨源都係淘仔仲會食你成倍水

186003593
ID: LIHKGVis

Support巴打我都戒咗淘寶好耐
如果有心可以刷下首抽既 無話玩唔到

最後一個雙UR雙限account

呢個點? 買得過?

貼埋id 一陣有巴打搶左就搞笑

空中要塞搭雷屬 但個ac無神獸
揀ur 的話皇龍破神應該萬能D

加左

千年毒沼點先開到? 我主線解晒都唔見有依個地圖

Alice...
好想要

用海賊之宴 每wave飛黎飛去秒住過關

都係唔得既,係咪要VPN?
我用IPHONE都DL 唔到日版

點解An 機down 落黎就黑屏

依個係用電腦裝 唔駛vpn
iPhone dl game就要轉app store

轉左日本store,佢話香港唔俾裝。

成功突左2隻限界上80
遲d3隻一齊升,差好多料

之後裝佢個dmm player ,裝完重新開呢個網,開完一次你正常桌面會有呢隻game 既 icon

想玩台服, 但抽極都抽唔到起手

係咪儲石抽佢就得？

再睇已經無咗 係咪啲巴打掃咗

呢度有人狂買呢d帳

買咁多做乜

落左坑了，有無巴打可以教下應該升咩先

似想拎嚟炒

唔好咁痴線 咁做可以炒得幾多俾多啲巴打玩好過啦

An版好似係咁
你禁一下home鍵/返回鍵好似就冇事

有冇人知

都係唔得
點攪

熄左再開呢？
我之前同模擬器都係咁

都試過
有冇同路人

下載左DMM搵到隻game但入到話
抱歉，由於錯誤而無法顯示該頁面。
可以點做

原來上面講左 無野了

開GAME左上角有行野 要禁上一頁就OK

首抽都係ark為主?
順到傻

UR ark要用課金石抽
你刷限定角

刷到偷裝果隻就得?
BTW軍師係日係咪唔洗升?

皇龍D特性邊招勁 好似無咩特別

你可以睇置頂個推介 禁番攻略網 搵果日文名係邊隻角

日版無限10連最好的確係怪盜
但都係以ark為主
之後再抽新春pool先係主菜

你講呢個?
好似要有毒龍ARK先開到

攻擊力up IV

超必殺技ダメージ+120%
Wave毎に時間経過で緩やかに物理ダメージ上昇(最大+50%)
超必殺技ダメージの上限+5000アップ

Lv10又勁 武器又係top

D技能好似無咩角岩用

應該粒召喚石先要ark
我無張ark都開到千年毒沼

攻擊力up IV所有物攻手必裝呀
ブレイクブースト 高難度關都會裝

好似所有物攻角都得

法c唔岩

入左坑
暫時應該升邊幾隻先?

佢招STR UP 4係除左以前有個限定聖物之外唯一一個聖物係有得學
呢招已經好珍貴 物攻角萬用
2技開波隨機回一招特技 咩角都用得
10lV招光屬攻UP好鬼勁 加30%光攻 100乙太獎勵把野又係最頂級既光劍

邊隻放第1好,見呀伯同騎都有得buff全隊

啊伯劍 莉莉 夜叉丸
可惜你無雷屬打手 空中要塞啲技比雷屬打手學好勁

依個

你會手動咪啊伯囉 清場好快

睇呢篇

買左個首抽，LV100藥水俾邊兩隻食先？同埋聖物點配好？

莉莉即係編成中個隻?
夜叉係圖3 尾行左1?

圖三第一行右一 同第二行右一
夜叉係尾左1

個ac好正
第一行嗰三隻
自己最鐘意邊隻啪邊隻啦
之後一隻帶其他兩隻升
聖物求其啦 升左既聖物先有分配既討論空間

隻game 原來3星會勁過5星

送既個隻死神同埋白騎士有冇用？

隻驚無分星架
你三星既係因為未打角色故事線所以未解放

升完開圖鑑拎石算唔算
台服求其玩就得

升1隻就夠? 剩一支藥水留返?

我見唔到素直な気持ちと信じる心(N) 依關

係 你前面期乜聖物都未升
又未有資源潛力解放隻角
比你啪哂兩支 兩隻100LV但乜技都無 打關啲經又吸唔到
倒不如慢慢升 比盡你啪1支 會有隻比較好打既角
但隻驚學技所得到既戰力高過純粹高LV好多好多
我會寧願你慢慢升慢慢摸索
到中期有咁上下ark等級啦 好多技開放左可以學
留返到時有隻有愛新角出 就比佢啪 skip左升lv既步驟 身上啲聖物又有好多技可以比佢學
好過你依家啪哂兩支 但乜技都無

有一關係每打一波都會比你揀行去邊
你打果關全部揀中間先開到

佢有幾關都係可以揀去邊

臺服2-12 卡關 有排掛機

迷之森果關

而家仲有6k 石
留定抽邊一個pool 比較好?

加哂 凍齋啡~

新年祭 有限角可以儲下石先, 忍唔忍到手就另一回事

頭兩個我解左 係第3個搵唔到係邊關

迷森揀哂中間都開唔到？

開唔到

大樹海所有支線打哂未

打晒

最上果關佢寫住 "clear?" 唔係"complete"
我試過全部向前行都冇野觸發

日服點del ac?30抽唔到好野

大量加好友 新入坑

SORRY 應該係大樹海入面 素直氣持果關 全部揀中間先啱

你係咪未拎精靈

直接del驚

要拎咩精靈?

大樹海就係唔見有依關

你打果幾關彈野出黎比你揀果陣有無隻精靈飛黎飛去之後飛去正確選項度

165027070
掛緊劍聖 有冇巴打可以加埋

唔見有

新手想問下依家係咪推主線推到幾多得幾多?

仲有駛唔駛留石?

日服

我岩岩都係卡依關 要去拎精靈先

我自己都完全唔記得左呢個step
你跟上面做

留9500石開討伐
9000石抽埋新年pool
商店福袋
跟住就隨心 想抽埋自己無既野就抽
想等新野先抽就留

福袋洗唔洗買 4800 同 1500個個

用ddm玩del左隻game+data都仲係到

課咗

買

dmm唔識

你走啦

嬲9 點解我會2隻重復 咁ON9

咁就兩張UR

有冇人打台服?

日服啦 台服 不是直營無咁佛

單機 呢度都有海豹

真 因為台服入坑日服
佢開左年幾 先係正式版 想像唔到無得掛機可以點玩

無所謂啦分享下推下post

台服玩到2-12爆咗機
星劍 決鬥場冠軍獎勵 想問下個決戰場邊度搵

5月先係，見隻game番生都幾開心雖然好大機會虛火

新年最後10抽

呢個聖物配莉莉光暗魔法幾勁 Lv1就得

好似係帝都啲SUB QUEST

係地圖發掘到個寶箱 要點開？

下面魔法之鍵果度

抽曬3個3000石
應該升邊三隻先？

第一行果三隻

開住聲聽雷姆係咁笑真係好治癒

一日已經推左700個回覆 睇黎聽日可以開新post

仲要等5月，搞到我而家就想課

課完5月再課

睇埋聽日咩環境先

新手入坑買咩角色帳好

想請教下
1.討伐係未需要開晒？為左拎角色既醒覺石？
2. PVP 打黎有咩用？每星期會派石？
3.晶石欠片打咩關有？勁快用晒
4. SC 係代表學技點數？
5. D 裝備係打 event先有？普通關卡買果d 有冇用？

1. 係

開始諗如果會課新年9600 會唔會買返個雷姆+emilia tan 絕版無ur帳好d 會課既ur遲早追到 但復刻野唔一定會出返

呢個帳掂唔掂

直接咁一下反回鍵就得,我模擬器都係黑畫面

愛麗絲有無咩技係必學？

超必殺禁邊到

雷姆 有劍聖代替 emilia 有尤達代替
不過2隻都係呀伯 我就買左個有emilia 既AC

1. 必須開晒 潛力突破必要
2. PVP有每日獎勵 升rank會有獎勵
3. 晶石欠片主要靠刷主線 and 活動關獎勵換
4. SC 代表你人物有既技能點數 一般80係上限 每抽到重覆+2SC 最多+20
5. 裝備入手主要靠主線sub quest 送 /港口SHOP買 /活動獎勵換 /ARK 乙太100%拎 /課金換專武
普通SHOP買既都唔差 以期過度夠晒 但後期都係以ARK 乙太100%既裝備由主

2. 最少打兩場win 升class有石 有藍紅魂同萬用魂碎
3. 都係刷關 仲有個小技巧 所有ark升到咁上下%會閃光係圖度 噤會有素材 記得有幾多欠片
4.當cost
5.event有d ok勁 買既要到後期先有用

都係為左養女女姐 但岩岩望有齊2隻既帳得返3個 全部都唔靚

唔該晒上面既解答呀！
D欠片，一場得1-2 粒。打死人咩

最後都係執左個無UR既 雷姆+emilia+ 合眼莉莉

右下果格 滿左就出得

課9600石抽就有UR

想問4800石果10抽有冇限係入邊

係我立場限角>卡,你觀點同我一樣
卡你用住R/SR都得嫁,但無女真係天都跌落黎
比我就人間女,雷姆,emilia ,泳裝女,妮妮(但3隻以上己經無課)

應該無 普通pool

巴打加油又見面

我都咁話

揀左個機械女acc

冇UR

會課9600

新果個巫女同加護天使2隻都幾正 想追

機械女d課見底,隻野快速集超必,你手動平a打人好爽(借fd用過)
希望隻game有周年自選卷

第6個藍池 幾時先開
打到第5都未見

大家沖主線沖得咁快，明明一章打好多關。

加護天使係咪冇up

185074353

日版新手，求加冇FD送禮，解唔到日任

係咪有方法用香港信用卡課金

DMM / GOOGLE 完全無問題 IOS唔知

係 但我岩岩抽埋佢入面D券歪到加護 想追埋隻巫女

係咪繼續升就得
個福袋卷換咩野好

日版新帳 157 490 967 空肚 求加好友

added id:corwin

劍聖ARK用皇龍定劍聖譚好?

爽

劍聖譚 打王啪啪聲

係
換下啲你無嘅Ark 無空艇可以換空艇比兩隻法

夠啦 慢慢玩

依家可以活動幣換當然優先換哂神晶先

好的

dmm, ios都可用hk 信用卡直接課

基本上課9600石抽ur 起碼中兩張ur 重唔重覆另計

點解唔得既？

好想課

真係有2張咁好？

幾個巴打課左 全部中左兩張以上 最多中4張

日日都開紅咁開
痴能線

今晚會課

紅魂藍魂除咗升聖物仲有咩用？

唔夠錢升位 成日爆 但又未夠去升聖物

ios點樣可以直接credit card 課呀？

日本轉左香港都唔得

日版求FD子
149616614

diu,...好想課

日服新手，求好友ID:128518922
希望爸打加我好友，謝謝你們

換一換supporter 好喎

睇打咩boss 大boss用劍聖譚

咁多日版

隻game出左成兩年,突然多咁人入坑
仲要爭住課,好癲

138974115 日版新手求加

加左..

其實隻game係好嘢嚟，不過一開頭小活動營運唔夠經驗所以趕哂客，依家日國版keep住有活動同埋個操作介面都上軌道，咁主要亦係俾個中文版引爆咗

通常出左一排 先係正試版

巫女我另一個石頭號抽咗170先中
主號少少地50抽未中
個機率痴線的

呢個點睇

樓主洗唔洗整個google list 加好友，有啲可能走漏眼冇加

出咗台服反而有人氣？

我一

想問下如果買4800自選應該揀邊張

揀Ark 有無話想邊隻角

想主力練邊隻角先啱

隻GAME既制作人好有性格
記得有次更新因為比人屌得勁 嬲左
所以索性唔更新

Lily

點解個個都lv100左
我上lv80已經卡素材
係咪我做漏d 咩

空艇/神獣ログ・メキア

啪少左支水

即係咩

Thx

之前日版送過支經驗水 直升100Lv
仲要免哂限界突破嘅素材
如果遲入坑就無了 買AC就另計 買AC正路都有

我係買
但搵唔到有

你試下噤入角色畫面 Lv隔離個"+"制
入啪水個畫面睇下有無

因為台灣出左 多人留意左 加上d人都知台版個代理閪 所以過左黎玩日版

不過日版啲角色自身機體夠 自己覺醒都學到好多技
Lv嘅戰力加成其實好低
反而學技同覺醒戰力提高仲高
你100Lv空裝空技其實落場都係唔係太揪得
我寧願你慢慢升

LMAO

建議我應該3個技都盡快lv3先?

日版點樣課金

想知x2

想問下大家刷突破素材會刷咩關 4星支紫水好難有
主線打到冰爪之地

ios可以買日本gift card
或者用電腦裝dmm (官方程式) 可以直接用信用卡課

diu 呀, 真係有
咁而家啪係咪蝕好多

日服抽完新年應該儲石定抽光女個pool？

唔夠打先啪都唔遲

有3隻好揪嘅話留石都得
或者問自己想唔想要奶媽 光女最強奶 但我無抽

我打3-10 xx成長,3章d關有紫水出
或者你打活動上級,最高難度反而唔多出

抽親都預左要ALL IN
我130抽先中

可以 好多T0角
你有兩隻冰法所以LR嗰個ARK都有啲用
但比我我就會揀UR ARK連二T0活動限角
當然你呢個AC強度都好足夠 想就買啦

到我啦

good luck

巫女ティリア <- 係咪呢隻?
奶有冇必要練一隻

奶唔是必須品 但想儲女的話另計

有傳話就快出機弓英裝 主角群隻弓
但唔知點解變咗玩劍

留唔留石自己諗

一定又幾張UR

如果雙槍我實抽爆

雖然無前面幾個癲佬咁歐
但至少係破神

呢隻雖然話係主線送
但真係好勁
完全唔比抽返黎既弱

其中一張最實用既UR

潛在覺醒係咪要抽到同一隻角色先覺到

重複左。。。

無影響
係睇你夠唔夠醉片
不過去到潛5-6就要抽到重覆角色既道具先得
但唔需要一定抽到同一隻角色

頭4次唔使 用角色碎就得
角色碎可以討伐 周回 打活動 抽友情得到
第5同第6次就要多兩粒彩虹嘅晶石 要靠抽到重覆角色 一次會得到一粒

想問下d碎片點拎

日版仲洗唔洗掛機掛素材肝緊台版
初始邊到有？

去討伐掛返20個鐘

淘寶有 依家日版靚初始買少見少 要入坑就快
日版可以用官方程式(DMM)掛機 非常流暢

買左呢個

要用同一隻角色?

係咪因為營運閪
呢度都冇人玩台伏

見到進度落後就唔係幾想玩

一年後台版應該就收皮 根據佢過往代理過既GAME

收到 入日伏了

臨瞓前post多次
185074353

日版新手

討伐位係咪用石開哂佢?

想問下有d 角色
左下個可以轉第二個型態
咁係升第二個型態勁d 定點?

有能力就早解早享受

想入手呢個有無話差邊隻/聖物比較好

有龍王 神徒リリー 好唔好抽9600博出破神 好驚中重複

呢個就係所謂嘅英裝
你當係第二形態 新出勁啲都正路嘅

唔好咁貪心啦

想睇重復唔抽你會後悔 因為呢個真係抵
講笑 祝你補埋嗰兩個窿

無咩方向 唔知邊隻必備

買完初始
30抽+9600再多3隻t1限加唔重複ur

你有無話想走物攻定魔攻路線 我幫你揀幾個啦一係

又導多個入坑 歡迎

屌牙 一睇個網啲破神AC無哂嘅

玩女女係咪魔

物魔都有

掛機即係點掛 新手唔識

屌 個個都日
搞到我心思思

出發畫面右下有個自動周回制
Tick哂三個就行得

魔
好似後期唔會缺mp 放魔法？

唔會啊 有好多回魔技：自帶回魔/殺人回魔/完Wave回魔
同埋好少可會打勁耐 用盡魔都未打完
幫你望下

而家先開始玩仲會唔會拎到雷姆
定係要買acc？

想問下日版 無償鑽 果兩個褔包 值唔值得買？有抽獎卷 同換角色卷！

絕左版
要買

我買哂 福袋好抵

Thanks
見加護有得回下血應該無咁易死瓜
農左魔隊都可以打到boss 高難？ 怕唔怕打boss唔夠魔用

日版求好友
ID 113 389 729 かすみ

今日起碼有5個人買acc,痴能線
得我堅持無課

新年福袋抵唔抵買

真夏水著嗰隻好勁
暗魔攻打手 好似好少人討論 但佢好鬼勁
被動每Wave Debuff敵人隨機能力
再將Debuff變成自己嘅Buff
舉例Debuff人地魔攻 就會加自己魔攻
跟住UR ARK有暗魔攻特化技
乙太獎勵又係神杖
加埋有齊空艇 神獣ログ・メキア呢啲魔攻ARK
組隊就第一行左一左四 再加第四行左二

抵

時間就是金錢

當然可以啦打高難Boss啦
隻驚好多回魔技 放心
定你想要加護 因為加護係常註 非限
如果買嘅話唔優先揀限角好啲
同埋加護要搭破神 變左選擇少好多
加護建議你買完抽埋新年pool睇睇 睇下中唔中
我加護都係歪返嚟

物攻有冇推薦

啱啱睇到呢個都唔錯
如果想入坑嘅可以考慮呢個

兩個UR神ARK 拳妹物攻一拳超人
加埋依家入坑新年Pool必中角色
博一博抽到英雄祭角就Fit哂

Metoo
我無ur 睇住個個新入坑用緊

基本起步係900蚊一隻開局

藍水點可以回得快d

呢個超重物攻

呢個就平均啲

早啲訓

其實我都想要千空

睇啲AC睇到口水都流埋

用錢allin升

千空正啊 但如果揀千空記得要有埋科學之燈ARK
乙太獎勵根本係佢把專武

我升到lv10
而家16977/310000

仲要好多抽得好神 又2UR又限角

唔買初始帳既話就咁刷
日服黎講要中邊幾隻先可以開波玩？

泳裝歌雞好正

呢個100蚊點睇

睇岩好快啲買 今日有巴打同賣家傾好價錢 轉個頭俾人買左

唔啦，我開哂波，單劍聖慢慢玩

千空係咩

睇頭post

可以參考埋

堅持唔課...因為課唔L 到

唔多ok
多幾十蚊應該有正啲

添多少少多好選擇

石神千空 DrStone合作角色 型到瀨屎

第二張圖 第一行最右果隻

有雷姆 值晒la

呢個都好開心

選擇困難症

依個點睇

呢個無上面嗰個咁開心

轉日了

其實隻黃龍ARK 係咪好似夾光屬最強

咪咁貪心啦

仲猶豫緊
睇個個都買搞到我又想

係 有光劍同光屬30%UP

想講啲AC真係去得好快再諗就無
隨時有CD ROM MON POST

hi我買左最強物攻果個了

再一次引證 手快有手慢冇

我覺得有人Mon緊的巴對d首抽既評價
一ok即刻有人狗衝

練呢隻 好鬼勁 手感又正
利申我無成日偷好友嗰隻用

無破神 雷天用咩好

我練緊 但佢武器係爪 好難搞

比我會人間女優先,手感

如果物攻係咪要買雷母

無破神隨心啦 升哂啲Ark砌左技先

你mon實的巴(DickOwner)既評價
睇完好即刻去買 陣間俾人買左

EMT同千空係咪都係輔助

雷姆面板STR好鬼高 又好J 成日淫叫

買完隻acc,有7千石,新年果3000石未打
仲有2次新年3000可抽

爪難搞 兩隻勁嘅爪都要乙太100%

抽

爪用毒定炎好

個全隊buff勁

全部重覆

同埋雷姆開大招動畫係靚過傻龍
傻龍女開大影住隻手only

未諗到買咩角好

學二刀流Both啦

課9600

我開左兩個日本ac抽新年3千3次試下

兩次都大伏

劍聖平時打D 普通關ARK 帶屍山都好似唔錯

我都想 係咪玩魔隊？

新年果幾十抽我都係冇中過d咩

因為買ac已經乜都有

其實果個pool係咪冇限? 果時冇咩留意

回家睇

30抽？一定有限角抽啦

我無分物/魔攻隊，限定角放上去打就完事。唔洗諗咁多，3隻主力練到滿覺都未棄game再組隊

小心轉過頭冇左

睇岩直接用電話買算啦岩岩有諗過買依隻, 最後都係想j魔王

好想要魔王

呢到d巴打好似唔洗錢咁係買快手啦

你仲想要乜已經好鬼勁

142326234 大家加好友

呢個真心抵玩
睇吓你地衝得快定CD-ROM 快

最估唔到係個個課9600個新年抽都咁爽快CLS

請問哩個ac玩唔玩得落去？想課9600,想問下意見。唔想課完又比人叫重開。

因為目前冇其他機會入手ur
同見之前d巴打都抽得咁好
搞到我都想買多個ac

抽左新年3000x3?

係，唔知做乜鳩個個都課9600搞到個起首門檻通脹哂

Btw 呢條女好撚正，必殺係全隊回滿再加2000hp

所以我allin都要抽佢番黎

我都all in 左，但係想搏歪守護天使

我都搏唔到

角色可以更好
有無信心9600嗰嘢抽到靚英雄祭角先
你呢個AC買福袋換埋樹劍可以一戰嘅 畢竟仲有成50000石

已經買左福袋，換左加護

睇黎巴打自選揀錯咗
自選得普通版揀

加護無得換㗎 巴打你應該換錯左佢隻舊英裝

咁我買多個新ac算🙈🙈

買左

ALL IN唔到 0.8% FGO機率黎
等夠9萬石先ALL IN

買多石號好定買自選角好？

應該練邊三隻先？

我發現我冇科學之燈ARK 而福袋卷都冇得換

個ac唔差 好多靚ark
可以keep住等遲下既pool既..

一定係自選

的巴EMT同千空係咪都係輔助
會唔會擺埋一隊?

第1行 第2 5 7

EMT係邊隻
千空做魔攻手都唔錯

emilia

新POST已READY
一日一POST

呢隻？可以照擺啊

你開

新POST已開

可以諗諗 真心抵

轉個靚頭冇左

因為10抽卷？

另外 如果兌換卷 應該換人物 定 ark? 我有以下既：

換ARK

一定ark 角夠晒